{
    "create" : "創建",
    "edit" : "編輯",
    "compass" : "指南針",
    "profile" : "帳號資料",
    "users.new" : "建立新使用者",
    "users.update" : "更新使用者",
    "articles.new" : "建立新文章",
    "articles.update" : "更新文章",
    "not_found_option" : "不明選項",
    "contacts.new" : "建立聯絡單",
    "contacts.update" : "更新聯絡單",
    "medias.new" : "建立新多媒體",
    "medias.update" : "更新多媒體",
    "elements.new" : "建立新網頁元素",
    "elements.update" : "更新網頁元素",
    "consolidations.new" : "建立新集運單",
    "consolidations.update" : "更新集運單",
    "orders.new" : "建立新訂單",
    "orders.update" : "編輯訂單",
    "items.new" : "建立新商品",
    "items.update" : "更新商品",
    "Reset Password Notification" : "重設密碼通知",
    "Reset Password" : "重設密碼",
    "Confirm Password" : "確認密碼",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account." : "您會收到這個信件是因為我們收到一個針對您的帳號要求密碼變更的請求",
    "This password reset link will expire in :count minutes." : "這個密碼重設連結將會在 :count 後失效",
    "If you did not request a password reset, no further action is required." : "假如您並沒有提出密碼變更的請求，請無需做任何動作",
    "Click here to reset password." : "點此來重設密碼",
    "Send password reset url" : "寄出密碼重設連結",
    "Verify your email" : "驗證您的Email信箱",
    "Verify url is sended to your email address" : "剛已將驗證連結寄到您註冊的Email郵箱",
    "Checked if you got the verify url" : "在接著繼續下去之前，請先確認電子郵箱是否收到驗證連結.",
    "If you did not received" : "如果您沒收到信件",
    "Click to send again" : "點這裡來重新寄送",
    "About Us" : "關於我們",
    "Home Page" : "首頁",
    "Our Services" : "提供的服務",
    "Read More" : "看更多",
    "Get Start" : "立刻開始",
    "Contact Us" : "聯絡我們",
    "Our Address" : "我們的地址",
    "Our Email" : "我們的電子郵箱",
    "Our Phone" : "我們的電話",
    "Input Name" : "輸入姓名",
    "Input Email" : "輸入郵箱",
    "Please enter at least 2 chars" : "請輸入最少2個字元",
    "Please enter a valid email" : "請輸入有效的郵箱",
    "Subject" : "主旨",
    "Please enter at least 8 chars of subject" : "主旨請最少輸入8個字元",
    "Please write something for us" : "請寫一點東西給我們",
    "Message" : "訊息",
    "Loading" : "載入中...",
    "Your message has been sent. Thank you!" : "您的訊息已寄出，感謝您!",
    "Send Message" : "寄出訊息",
    "Thank You" : "感謝您",
    "Your message send failed. Please send again!" : "您的訊息寄送失敗，請重寄!",
    "Please enter where you know us..." : "您如何得知我們",
    "Please select what you want..." : "您需要什麼協助",
    "Portfolio" : "作品集",
    "Category" : "分類",
    "Client" : "客戶",
    "Project Date" : "案件日期",
    "Project URL" : "案件網址",
    "Uncategoried" : "未分類",
    "News" : "最新消息",
    "Search" : "站內搜尋",
    "Feature Articles" : "精華文章",
    "Tags" : "標籤雲",
    "Comments" : "筆留言",
    "Reply" : "回覆",
    "Reply a message" : "我要留言",
    "Your email address will not be published. Required fields are marked *" : "你的Email將不會被流出，*為必填",
    "Your Name*" : "你的名字*",
    "Your Email*" : "你的郵箱*",
    "Your Website" : "你的網頁",
    "Your Comment*" : "你的留言",
    "Post Comment" : "送出留言"

}
